กับ|โครงการ|กู|เกิล|ก็|เคย|ตั้ง|หน่วย|ลงทุน|ชื่อ|ก่อน|จะ|ขยาย|ไป|ยัง|ภูมิภาค|อื่น|ก่อนหน้านี้|จะ|โฟกัส|ไป|ที่|เมือง|ซานฟรานซิสโก|ซี|แอ|ทเทิล|ซึ่ง|ตั้งแต่|คลาวด์|ที่|ต่อย|อด|ต่อย|อด|
ทาง|คือ|การ|ลงทุน|ใน|บริษัท|สตาร์ตอัพ|ที่|เปิด|มา|ระยะ|หนึ่ง|แล้ว|ที่|ช่วย|บ่ม|เพาะ|บริษัท|เกิด|ใหม่|ที่|ผ่าน|มา|ที่มา|ที่|ลงทุน|ใน|บริษัท|ระยะ|ถัด|มา|ด้วย|นคร|นิวยอร์ก|มา|แล้ว|ยัง|ขาด|เครื่องมือ|สำหรับ|สนับสนุน|สตาร์ตอัพ|ระยะ|ที่อยู่|ตรง|กลาง|
ส่วน|ธุรกิจ|ที่|ไม|โค|รซอฟท์|สนใจ|ก็|สอดคล้อง|กับ|ตัว|ธุรกิจ|หลัก|หรือ|สร้าง|ผลิตภัณฑ์|เกี่ยวกับ|เข้า|มา|เติมเต็ม|ช่องว่าง|ตรง|นี้|เบื้องต้น|เพื่อ|ลงทุน|ใน|สตาร์ตอัพ|ระยะ|แรก|และ|กรุง|เท|ล|อา|วีฟ|ของ|อิสราเอล|และ|ขยาย|มา|เป็น|ใน|อนาคต|
ไม|โค|รซอฟท์|ตั้ง|หน่วย|ลงทุน|สตาร์ตอัพไม|โค|รซอฟท์|ประกาศ|ตั้ง|ทีม|ลงทุน|ชื่อ|ไม|โค|รซอฟท์|มี|เอี่ยว|กับ|สตาร์ตอัพ|อยู่|Accelerator|
Azure|
Capital|
Google|
Google|
Microsoft|
Microsoft|
Microsoft|
Microsoft|
Microsoft|
Microsoft|
Office|
Ventures|
Ventures|
Ventures|
Ventures|
Ventures|
WindowsHoloLens|
